［呃正評定負評］鯨子話收一萬捐九千比支那喎

早國共產主義 香港作為中國不可或缺嘅一部份 上面有難 連登愛國份子唔係唔捐比支那下話

捐黃圈救助小店
國安法底下 國家有難當然捐比支那啦

Cap咩水 藍絲咁自私係唔會捐的

国家有难

我定必挺身而出

一万块 算什么 !

成個奶共集團得佢一個話捐?太自私喇呢啲暗地裏拎住BNO/外國護照既藍屍

啱 多謝支持果然係連登愛國份子

誰理你，死光最好.jpg

下
點解只係9000唔係捐足10000
係咪唔愛國?? 係咪港獨??

捐夠一千萬陰屍紙
黃泉路上食好d啦

收一萬港紙 捐九千津巴布韋幣

你唔好睇少我地藍營！
當國家有難 我哋凝聚嘅力量會好大！
想當年我地每人練左少林寺十八銅人可以企爆幾十層添馬公園 有31.6萬人！

作為一個愛國份子 國家有難一定要幫！

係囉 以免被篤灰 我捐夠11000比國家！

希望有奶共派議員出po捐一個月糧啦

你用外幣 你係咪唔愛國？仲要捐咁嘅銀紙！

笑撚死
藍絲：啲錢憑我本事拎返黎 點解要捐俾你？🖕🏻

頭盔先 粗體大字絕對冇任何意思

有心嘅梗係－萬再自己加多－萬
我係咁同ｄ藍絲friend講

救國梗係收一萬 捐二萬

一萬蚊算係咩錢？ 都幫唔到幾多
下次先捐

世事比你看透

班弱智有冇諗過當初點解要派錢？
咁搞法應該又唔知捐幾多億
但有國安法好似港共攞晒d 錢出黎亂咁駛都無人知無人管到佢

政府早幾個星期先話希望大家拎果一萬出嚟救香港經濟
依家鯨子又要人捐錢上去支那
咁我應該點做救香港定救同胞好
唔救上面會唔會話我唔夠愛國 犯左國安法架

多多益善少少無拘 你唔捐佢話你唔愛國 唔愛國等於犯左個國安法

不捐不是藍

正解

之前支紅會捐款活動收到2000捐款
今次唔知可唔可以突破2000呢😜

你係唔係中國人
國家有難點解唔捐

利申：藍屍，捐夠2萬

搵唔到張圖同個post

鯨子可摸意賣左半山一號佢捐上去救災自己搬去租劏房住

哭左
要收行政費

又辱國祖國咁強大洗撚你捐

大貪過教庭喎

即係唔派錢唔會捐, 仲好意思講愛國

發神經

收一萬捐一萬啦 平時日日講要不是中國 香港點點點 今日中國有難 竟然收埋一千

鯨子果九千係面果浸姐
底下貪污受賄利益輪送賺果D都唔止

捐十分九身家先好出嚟攞獎啦

source?

支國世界第二大經濟體點解需要人捐錢比佢
即係李嘉誠office水浸你會唔會捐錢比佢，使撚你捐呀！捐錢比佢即係羞辱誠哥

上去筆水好過啦 ! 齋鳩UP

幫佢宣揚下支持廢老捐

收一萬，捐九千，過水都要濕下腳，貪婪本色，呢啲人最啱共產黨口味

自己唔捐錢

支持鯨子月薪十萬 捐九萬救同胞報祖國

支持愛國人士救國家

兩個都唔揀 經過就會食黃店

我相信祖國
所以一定沒事
所以香港應該捐2萬

最後咪又係屈鳩啲財團比錢

留名睇吓有幾多愛國藍絲捐錢

支那自古以來排水系都做得好好 三峽大壩工程更係巧奪天工 支那係永遠唔會有水災 李胃鯨吞天下係咪想分裂國家

我地成班連登仔個名唔係藍就係紅

講到咁點會唔捐

點解要有自由意志，要留1000俾自己？ 無國點有家？無習爺爺嘅溫暖點會有你？

咁有錢唔捐自己果d?

捐得9000？仲要係黨主席
中聯辦是旦寫個一字都籌1億啦

我们爱国蓝丝收一万捐两万😀

點解唔捐哂?

點解唔捐哂10000

愛國既話做咩唔捐身家？
點解要等收錢先捐出黎？
收一萬捐十萬！
唔捐死全家

留番$1千 搞BNO?

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

又食人血饅頭

我以為佢收啲藍屍一萬
捐九千出去

記得最後報返條數出黎

李鵬家族係三峽cap水幾多億
又壟斷全國電業
瑞士銀行存咗幾多錢
李小琳又捐咗幾多
維尼冇錢
夠膽抄李鵬家
權鬥有術，殺人無膽，紅色家族多造反
先有任志強後有蔡霞，一個冇殺
佢精神爸爸毛澤東，殺盡政治對手，操縱生死，予取予求。

祖国有水災咩？民賤聯報假新聞，拉得！

應該收10000捐11000咁先可以鼓動愛國同胞全力救災

G池藍屍捐錢比黨

點解捐得9千
做藍屍但想0付出 係唔係姐係暗毒

笑左

鬥藍紅開始！唔捐即係唔愛国唔愛党！

點解唔捐曬
係唔係唔愛國

又可以扣埋稅，嗚呀
但仲有一千點解唔捐埋俾中國？

即係話冇錢派就唔捐？

分烈國家
收一萬捐9000
一係就唔捐

屌你老母九千咁小 我捐夠九億 叫芝麻女用個閪裝呀